獎金百萬 赴美受訓闖娛圈 ViuTV《全民造星》 招募男神交古仔揀蟀

2018年04月21日

獎金百萬 赴美受訓闖娛圈
ViuTV《全民造星》
招募男神交古仔揀蟀

■ViuTV將推出真人騷《全民造星》，勝出者可獲100萬現金獎及做明星。
資料圖片

又有新搞作的ViuTV，將邀請全港娛樂公司合作推出真人騷《全民造星》，藉以發掘演藝界男神，勝出者除可獨得100萬現金獎外，更可以做明星晉身歌影視，有機會唱歌、拍戲和拍電視。ViuTV昨在facebook專頁上載宣傳短片，由劉嘉玲公開呼籲說：「如果你覺得自己又靚仔又唱得又跳得，咁你一定要參加ViuTV嘅《全民造星》呢個節目。」

今次ViuTV打造男神節目，已落實邀得古天樂的天下一集團、周焯華（洗米華）的太陽娛樂文化、蕭定一的中國3D數碼娛樂、大國文化、環球唱片及星娛樂合作支持，而稍後將會有更多娛樂公司加入，齊齊發掘演藝界男神，說不定出爐影帝古天樂屆時都會參與做評判甚至在節目中亮相。

■古天樂（左）和洗米華亦會支持。
資料圖片

■ViuTV昨上載宣傳短片，劉嘉玲於片尾公開呼籲靚仔參賽。

官網可報名

參加者如果自認有演藝天份，只要是年滿18歲的男性及持有香港身份證的話，不論甚麼國籍和膚色都可以參加。《全民造星》由昨日起至下月12日晚上12時前可於ViuTV官網報名，又或於下月5日及13日參加ViuTV的公開招募活動。入圍參賽者需經過為期3個月的星級導師訓練，於節目內接受歌舞及各類演出考驗，而出線者更有機到美國進行集訓。

記者昨致電ViuTV製作部副總裁金廣誠，問為何只選男神時，他說：「選完男神再選女神吖嘛。」那麼已是演藝界的男藝人可否參加比賽？金廣誠說：「只要冇合約喺身，以及自問聲色藝俱備就可以。」

採訪：魯吉

唉 要做冠軍了

太陽娛樂
祝贏個位好運

100今時今日好少咋喎